其實讀男校對日後識女仔有冇影響?

問巴打
其實讀男校對日後識女仔有冇影響??
見到女仔會唔會好怕醜，唔識同女仔溝通?

如果有男校過左25歲，你或者你舊同學結哂婚未?

★﹏。失戀中++/／請勿打擾..*＊

好

影響唔大
樣衰嘅話影響大啲

我哥讀男校，佢依家37歲都未肯結婚

岩，
靚仔讀男女校就如虎添翼
毒撚讀男女校可能仲有一線生機
但毒撚仲讀男校會唔會死路一條

讀男校就會好似我咁一世A0，無得食學生妹
利伸樣衰

拍過拖未?
如果拍過幾次，咁人生可以交差啦
享受單身自由自在

你d 舊同學拍拖或者結婚未

對住女仔怕醜d 少異性朋友 無乜機會出pool

之前聽我數學阿sir講過話男校啲仔見到女仔甩一甩條馬尾都興奮

命裡有時 終須有 命裡無時 莫強求

其實d 老豆老母要個仔讀校
有冇諗過日後冇得抱孫兼絕後

拍過呀，佢依家同條女同居但唔打算結婚

Gay?

放學後識女仔

強求左，爛桃花
都叫做拍過拖，享用過女性肉體，搞過學生妹
點都好過A0

可是這個世界，外表註定一切

唔係

講命水既姐

讀完男校唔識同女仔相處

都唔係係
好多中學撚，毒撚樣都拖住可愛學生妹

其實真係唔需要太靚仔
肯去溝，識同女仔溝通已經贏撚哂

見到靚女或正常樣甩馬尾興奮係正常
但見到肥婆豬西甩馬尾都興奮，就可想而知男校影響一個男仔幾撚大

都係既
一命二運三靚仔

你肯定好靚仔/女
未畀多人當面話樣衰，死開啲啦依種說話

我識得一個人 好撚靚仔 佢話佢hurt過一個女仔 往後三年 乜女都食唔撚到

讀完男校識同女仔相處先唔正常

其實d老豆老母叫個仔讀男校，有冇諗過自己冇孫抱，仲連個仔結婚果日都睇唔到

對本身外向 識社交既 冇咩影響
同內向 唔識社交既就雪上加霜

唔係架，比d信心自己
身邊大把例子
我有fd係真係樣衰，滿面暗倉，肥仔黎，身高得米7，唔算好高

但勝在識氹女仔笑，識安慰人，又唔怕醜，都拍過勁多次拖

內向，仲揀男校真係死路一條

會
會無曬興趣得性趣

比個男仔hurt果個女仔一定圈子好大
分左手之後周圍唱個男仔衰

已經冇諗過結婚

內向

睇學校。

我讀男校，以貪就手溝隔離女校學生妹為恥。因為一定落搭

（除弱者外）我地全校槍口一致對準名女校。

當年成功過一次粉紅色校裙，一次純白校裙。

好似係外頭D女都食唔撚到

呢個真，同女仔相處會好唔自在⋯⋯
大佬你6年青春都對住班麻甩佬，遇到女仔真係唔知點打開話題

有幸傾到咁上下你利申話自己以前讀男校⋯d女仔會異常興奮(唔知點解)跟住就可以有好多話題

利申：以前男校

開post,我幫你推

完全冇影響 只要你靚仔

冇, 有私樓就得

有 我而家係一個基佬
開發左肛門技

男校好好玩喎
不過溝女就...

靚仔就算靜都大把女堆身
公平咩？

唔識點相處仲點會有好多話題

應該唔會
好睇個人本身係點

利申：男校 gay

同路人

有 好大影響

你睇吓我

讀男校好玩
但係無女玩

咪係
唔識同女仔溝通
咪識男仔囉
鐘意男定女 又有咩所謂

無 男校個個都係靚盤
男校拍拖到而家無單身過

利申 同時好撚多仔埋身 基佬磁石

毒撚仲有和尚呢條路

真，個fd高大靚仔，完全唔愁無女

係毒就毒
讀男女校因為性格識唔到人

慘慘

怕羞仔

很多都拍拖了，有個同我一樣讀十二年男校加讀Engine都拍拖了

冇，我讀男女校都係冇女

靚仔就得
啲女會過黎識你

會唔會細膽左
會好怕得罪女仔咁
其實同女熟左照串尻d女得架啦，不過串既內容唔好太過份

無社交毒撚會唔會冇機會present 自己優勢比d 女聽

無錯
好多人都話男校至少無咁多事非，冇咁多女煩左哂，成班仔一齊不知幾好玩

其實有冇諗過呢種成班仔一齊玩冇女煩呢種狀態會持續一世

其實緣份真係有d係天注定
有目的去社交，周圍識女果d叫強求

機緣巧合下識到條女，條女又近你住果個區，話題又差唔多，價值觀又相同，大家又單身果下真係唔信緣都唔得

不過唔係個個有咁解

借啲椅約人

毒加樣衰比你一個男人入到女校讀都沒用la
分分鐘慘過落地獄

我以前有ff過成班男人一齊玩係會一世

唓
兩回事嚟
以為你話單身一世

和尚寺出黎點會識到女

吓睇人架喎讀男校溝唔到女係自己問題

如果每個人有挫折既時候，乜都攬哂上身
覺得一切都係出於自己問題，完全唔關外界事

世界會變成點? 會唔會變成共產黨2.0

完全激發gay潛質

我讀男女校讀到好似係男校咁

關事咩
有錢同靚仔 唔讀書都大把女埋身啦

男同學多過女同學??
即係證明 00後男性出生率又再上升
男多女少問題又惡化

冇，因為讀男女校都一樣

唔好再舉d咁極端例子得唔得
有錢高手靚仔根本贏在起跑線
出國讀書好過，仲讀乜撚男校

我諗普普通通正常人點都多過有錢高大靚仔

中學d女真係易溝好多

我果時男女比例2:3都係溝條撚，因為一係中意晒D靚仔一係柒到慘不忍睹

咁喺呢個topic嚟講真係個人問題喎
讀男校又唔代表溝唔到女
你要自摺邊個幫到你啫
再唔係你好撚想溝女但又溝唔到，又會唔會係個女仔見到你讀男校就唔理你啊？

利申，讀緊男校，A2

手足唔好誤會，共產黨2.0只係回到冇野好回突然諗到有感而發，唔係特別針對你

我本身中一至中三都係男校，之後轉左男女校
以前Ex有2個都係揾返以前d 女同學

我諗緊，如果當初唔係轉左男女校
唔知我會變成點

我相信緣份，但亦相信命運
如果你無轉去男女校，可能真係識唔到嗰兩個ex，但可能會識到其他嘅女仔呢

要睇個女仔串唔串
如果串我會串返佢
當然係適當嘅串，點都唔會人生攻擊

*身

無 本來都唔關你事

會
男校 就來26歲a0

識男仔咪得

你點知？
因為你係？

會後悔幾世

我阿哥係唔係gay我點會唔撚知呀

無

如果你係靚仔 怕羞仔會加分添
（ 唔信問下其他女）

你的樣子如何啦

講到兄弟就一定會知 真係白痴

讀男校緊係媾女校妹啦 咁多joint school function
話咁快依家都出黎做左幾年野 時間過得真快 唉

利申：男白旗袍都試過

咁有冇人中途轉gay

推

就算讀左男女校都識唔到女
起碼唔會後悔先

話有影響果d
想問下有得重新黎過，有得讀男女校
係咪夠寫包單一定有女，一定識同女仔溝通先

識唔到女仔咪識男仔囉

要睇邊間男校 基本上除yw dbs lsc wyk
其他都係出d死mk /大on9

男旗袍
Gay

就算冇 社交圈子都多啲女仔先 同埋起碼熟哂點同佢地傾計先

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

你諗吓dbs嗰堆會唔會有影響

樣衰讀咩學校都冇女架啦

屌你唔好咁直接啦

有 唔識點同女仔相處

有咩關係 我當年男校咪一樣識到女朋友 仲要同校大把共同話題

睇一個個人性格

讀男校
識到女既會話冇影響
識唔到女既話有影響

咁其實比數重d?

陳同佳都溝到，主動夠厚面皮就得

同埋到左出黎工作，自己又單身，又少社交
都可以約返舊女同學出黎食飯溝下人

讀男校會冇左一推女性朋友

讀男校
識到女既會話冇影響
識唔到女既話有影響

完全係覺得自己冇事就覺得冇事係正常
自己奶野就等於奶野係正常

咁其實邊一面比數重d?

性格外向靚仔就男校都無所謂
相反
內向加唔算靚仔就唔好咁勇揀男校

性格影響大啲靚仔毒撚性格都冇用
有女埋身都唔識cow怕羞到老母都唔認得

問陳同佳？

讀鄧鏡波既舉手～

男人著旗袍？

認同，但就算唔怕羞，都唔好做d古靈精怪動作嚇走d女

好後悔讀咗6年男校 冇乜女仔朋友 連溝女都唔識

Gay

其實係會有影響
因為一開始會比較唔係太了解女人
亦都唔知道自己想要既係邊種女人
所以一畢業會比較飢不擇食
只要肯被溝都會上
但係好快又會散

樣同性格問題
我讀男校，好多同學畢業後係大專同返工都識到女
利申：識唔到女

唔關事啦 讀男校有機會去ball 都會接觸到女仔
但讀男校嗰種好玩係男女校取代唔到嘅

讀名校=冇

會
中學男校
上到U想試下溝囡
但發覺都係仔正d

。

食返男仔囉

本身毒就唔好瀨讀男校

男校有好多Joint School Functions，每年都都有Christmas Ball，你又可以同幾個兄弟搞D咩天文學會，咩義工學會，跟住出Email同D女校搞活動，去Camp

完完全全名正言順溝女

我覺得真係有影響
今年出左pool 又入返pool

巴打又係男校，男女校都讀過

識玩梗係溝附近學校既女
利申: 讀男校

冇錯,A0 對我定義係比正常人遲黎初戀
就算返學識唔到，總有一日會遇到，那怕可能25歲後

但讀男校體現唔到「那些年」果種比女支持感覺

發覺飢不擇食真係比較易出pool

過來人話你知，其實睇人既性格。
大部份男校隔離總有一間女校。

不過都係讀返男女校啦。

本身性格外向靚仔就讀唔讀男校都無所謂
相反
內向加唔算靚仔就唔好咁勇揀男校
男女校咁多女又日日對住又易溝
實揾到一個毒過佢本人既女仔

聽老母個fd個老公個情婦隻貓講
男溝返男 仲難過溝女

香港無同性婚姻嘛

你的樣子/性格如何

我覺得只係失敗者係到圍爐
溝唔到女一係樣衰,二係怕羞,三係timing
全部都唔關男校事

如果你只係搵個籍口,唔面對現實,改變自己
你注定以後都一個人

邊個發明男校

害撚死人 正仆街

師兄識玩
人身攻擊死＿梗我話你知
係自己先覺得型，根本小學雞
已經唔知幾多次因為咁同追求者絕交

毒撚就係毒撚，讀咩學校無分別
大把人讀男女校都係唔識同女仔相處。
咁驚做乜春，女仔咪又係人正常咁傾計相處咪得

讀男校因為生活中冇女性圈子
乜野都要靠自己努力去單打獨鬥
組團去溝女，多參加社交活動，興趣班，要自律性地去train自己溝通技巧

讀男女校日日對住唔怕冇得見，就算唔刻意train都會易掌握同異性溝通技巧

讀男校係極之體驗到男人的浪漫精神

迫你入果個仆街d

影響一定有 但初期囉
利申 女校
grad左之後上u有一段時間一見到男仔就唔知要講咩

好多毒撚係衰 怕得罪女仔
對女仔太好可能會同佢保持距離

所以照串尻佢地就得，當然內容唔好太過份

男校撚同過女仔上堂傳紙仔未啊

靚仔讀男校就加分 (名校再加分)

樣衰讀男校就...

男校好多出咗社會都A0

毒撚好多時係男校既欺凌對象

讀男校，會有影響
用左好幾年先識得同女仔相處
利申: 24拍拖 28結婚